{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001347",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10045241",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 루아풀빌라펜션(신축,스파,실내개별풀,불멍)"
    },
    "text": "2022年に新しくオープンした加平ルアプールヴィラペンションです。 澄んだ空気と個別プールビラ、スパを楽しむことができる空間です。 良いサービスとクオリティでお客様を満足させます。 22時以降入室の際は予めご連絡をお願いします。 青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室は不可であり、入退室時間を厳守する必要があります。 屋外プールは2023年9月30日まで運営され、基本セッティング費用は20,000ウォンです。 訪問者のレビューによると、宿はきれいできれいで、プールとスパ施設が完璧だそうです。 値段は高いですが、エアコンやその他の備品が余裕を持って提供され、ご主人様は必要なものを要請すれば提供するそうです。 プールはきれいですが、カエルがいて不安な感じがするそうです。 位置は少し曖昧ですが、チョウンマートのピックアップサービスを利用すると便利だそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの名前は何ですか？",
            "answer": "加平ルアプールヴィラペンションです。"
        },
        {
            "question": "どのような特徴がありますか？",
            "answer": "個別プールビラとスパを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "お客様を満足させるためのサービスは何ですか？",
            "answer": "良いサービスとクオリティでお客様を満足させます。"
        },
        {
            "question": "入室時間に制限はありますか？",
            "answer": "22時以降入室の際は予めご連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "誰でも宿泊できますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室は不可であり、入退室時間を厳守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "基本セッティング費用は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宿の評判はどうですか？",
            "answer": "レビューによると、宿はきれいできれいで、プールとスパ施設が完璧だそうです。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されますか？",
            "answer": "エアコンやその他の備品が余裕を持って提供され、必要なものを要請すれば提供するそうです。"
        },
        {
            "question": "プールの状態はどうですか？",
            "answer": "プールはきれいですが、カエルがいて不安な感じがするそうです。"
        },
        {
            "question": "宿の位置はどうですか？",
            "answer": "位置は少し曖昧ですが、チョウンマートのピックアップサービスを利用すると便利だそうです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 332
    }
}